求admin del 所有post

比某會員惡心狙擊,煩到閪咁

請求del所有post

死乞衣仔

”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

敗走

真係睇一次笑一次

我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦

原來比我串親

唔好意思弓，串親你

串撚到3年都仲記撚住

真是唔好意思咯

此申請已被拒絕